突發電子雞最後流出 thisisshl 洗心革面決定唔再賣相

thisisshl
真係好慘
又話唔會諗點解啲事會發生係你身上
然後就不停叫春
又喺度扮可憐
睇嚟又要搵人課金
咁多人話你唔得你就唔Cap圖
有幾個話你OK或者話我嘅
你就即刻cap圖 仲話人哋心水清

食得鹹魚抵得渴

仲話自己搵得少
搵到嘅都攞嚟買衫影相
你啲衫好貴喎

記住你講過唔會再影相
唔好再偷偷地影相
我哋有好多線人

推

由於Telegram俾人檢舉變咗18+嘅群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

完成以上步驟就可以正常觀看

主要打擊電子雞流出頻道

只係討論電子雞既群組

後備群組

如果你哋見到頻道係咁嘅情況
你哋可以做呢個動作。然後就可以解決到呢件事

由於而家群組變咗18+色情群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

其實想搵錢，咪畀啲心機諗吓計拍吓YouTube 好過啦

ps裝甲

呢個女仔我鍾意

無料又想搵快錢，咪只可影d無美感嘅咸相

有content一早拍咗

條偽黃女日撚日用大陸app

嘩屌 條女個身型一睇就知無操過 咁都呃到毒撚

推 樓主團隊好波

個鼻明顯整過

好撚淫

輕輕一推

有人肯買唔通我唔賣咩

推一推

再推一推

佢有講過唔再賣？

Ig

想露點又要唔敢真露
咁撚樣俾人睇乳貼仲撚柒

條女原來用中銀 咁抵死啦仲自稱黃

佢真名叫咩？

輕輕再推

個整容出曬事

個鼻
但都好想試下屌

又搞到少左個冇得睇

好撚柒仲以為自己好撚靚

立地成佛

副偈係掂既講真

假波

lm

邊度講佢無再賣？

Thx

已搵到原來茄喱啡變電子雞

佢有講唔賣？佢story貼有新客咋喎
你都係睇醫生啦 幻想越嚟越嚴重

佢又話自己叫Erena, Shl, 改左名?

見到佢d茄喱啡相蘇浵 tungtung so

唔賣相咪出黎做咯依家，收成38000痴線

曲線呀大哥
佢曲我又曲
記住打擊電子雞我哋一齊百花齊放

係咪有料爆

咪又係雞

線人，講到好似好勁咁，咪又係佢d客
講到好似成功阻止人地偷呃拐騙食大茶飯咁